[突發有圖]岡本條女好撚正呀

好想同佢瘋狂試用岡本

之後個樣

每個人都有過去
我屌埋你個份

如果係ViuTV 觀眾，應該會認得

佢做過d咩？

OK

好柒
見到個屎忽就聞到屎味

見你個樣都聞到陣撚味

大屎忽
坐爆你

秒

熱愛運動

Wu cfu ho ball

所以咪正

後入

屌你 獨角獸

笑容好甜